一日去晒上野淺草寺晴空塔會唔會好趕？

如題

去埋鐵塔行埋涉谷原宿新宿再去橫濱都仲有時間剩啦

我一朝早去曬三個地點都未夠鐘食lunch啦

睇你點玩

仲夠時間比你喺浅草搭船去台場睇高達

第一次去實唔夠

分兩日好d 除非你走馬看花

朝早行完啦
之後坐新幹線去大阪，心齋橋shopping埋再番東京都得

上野行博物館已經用左日半，晴空塔淺草無咩興趣，行左半日

笑咗 樓主設計定向比賽?

晴空塔無咩好睇

新宿
澀谷
原宿
秋葉原
淺草+上野
台場
東京鐵塔

求每個地方逗留時間
想3日行晒 會唔會快過保特

未去值得睇下嘅

睇你上野想做乜
如果只係行下街，睇一兩個館
咀
咁你上晝行下淺草寺，下晝去上野，到傍晚去晴空培都ok既

睇你點玩嫁咋喎
喱d地方..可以一陣就行完..可以一日都玩唔完..

都唔鳩知你去依啲地方想做乜，點講
如果你係毒撚，秋葉原可以行足一日
如果你對ACG零興趣，咁你秋葉原唔去都得添

晴空塔好撚多日本妹牌子衫 上次陪條女行到腳軟

我上次朝早淺草寺行完就食個晏
再去明治神宮行晒成個area咁濟
食埋晚飯就衝去skytree 睇夜景

Skytree 都係睇一粒鐘左右多d就夠
個人覺得畀多少少錢上埋去最高觀景塔都唔係太特別
D玻璃仲要斜
影相反而唔夠矮d嗰個觀景塔靚
得個高字

Sky tree 我淨係上咗塔 無行商場
所以好快完

如果係普通人咁行下睇下
幾個香港後生男仔行
冇咩特殊嘢要買
最多見到啲有趣嘢會停低望下

得3日時間

去東京鐵塔
係咪唔駛去晴空塔

禮拜日剛剛東京翻
其中一日就係呢條綫:
巨蛋Hotel食完早餐 → 東大校園(walk) → 上野Zoo(walk) → 淺草寺 → Skytree (押上sta.) 如果你中意shopping, 淺草同skytree個mall幾好..唔買齋睇都可以stay好耐
另外個mall 31F個間 xx摩天樓? 食牛一流,食完8點幾先上塔睇夜景

每個地點留一日啦，咁趕不如唔好去，睇旅遊書得啦

呢樣真